小額錢債判勝訴，債仔賴皮唔還有乜計？

已經搵左追債公司做野，但債仔唔還都奈唔何
問巴打們有冇類似經驗？
最後用咩手段解決？
歡迎巴打交流

咪強制破產

去到最後都唔還，只有自己俾錢搵律師
申請佢破產，一拍2散

我都考慮緊七傷拳呢招，大家都攬炒，不過咁係為啖氣，因為我同債仔冇關係，只係幫朋友爭取下，盡可能想收到錢

真係除左呢招？

幫佢幫知公司同事，親朋戚友一齊追

犯唔犯法㗎？？犯法就唔好啦
我暫時手段都係正當，搵追數公司都係調解欠債個類，唔係恐嚇淋紅油個種

每日打去佢公司搵人, 每次都留口訊問佢幾時還錢
公司同事自然會幫你揚開去

呢條友周圍呃人錢，個個都借幾皮，冇正職
無賴真係好難搞，有証有據都好
民事又唔報得警，唔知除左幫佢老破仲有咩辦法逼佢

心理恐嚇戰術

咁點解唔老破佢

因為目的都只係為追返啲錢囉，老破就要拎皮幾出黎，唔係話比唔起
都係想條友老老實實還錢咪算數，而家打算搵執達吏清佢盤，不過估計都冇咩效果，佢可以唔開門。想睇下巴打們有咩經驗啫，最後再唔得就真係唯有老破佢，一拍兩散

都係要有個英雄去破佢賤功嘛

連收數佬都同我講，聽條友口吻唔係第一次比人追數，有曬經驗識處理
建議我讓一步，收得返多少就算，我緊係唔肯要收足數，都唔知條收數佬有冇料到嘅，屌